
```
Шалавы(жабы) жиреют от стерейдов в фитнесцентре...
Из фейков делают фейков, склейки из фрагментов.
Шалавы(эгоистки) на содержании детей, Путин стране платит алименты...
Аватары нынче управляют бандами фашистов...
Под аватарами стайка не доделанный артистов.
Татуированные мамаши, татуированные садисты...
За женами-шалавами(дичек), в соцсетях угрожают тупорылые ревнивцы...
Не замечая статус "в поиске", замужние шалавы(выдры) постоянно в происках!
```


```
На теле спекуляция, трещины на стимуляциях,
Дети дуреют от ебанутых мама что кайфуют на трансляциях.
От лени на субстанциях, ВК(инста) держится на констанциях.
Разведённые дяди охуевают на квитанция...
Нищебродки в поисках богатства...
Для достижения цели выбирают блядство...
Пышные зайки оголяются за лайки...
Страну атаковали ласточки и чайки...
```

```
Пухлые губы... натянутые веки...
Дряблую жопу в синиках ты запомнишь на веки
17летняя тряпка постарела и пожухла
После ночки так себе, лучше простирнуть что бы не протухла...
---
В лени бесподобны, Анжелики не стареют
Если(награда) не нигретенок(Пушкин) то гонорея/гонорейки/
В приложениях для знакомств в поисках Светы...
Обычное дело - приданное со всех концов света...
---
Обычно нет пап у фораминифе́р безподобных
Размножение - делением себе подобных
Простейшие - гетеротрофные протисты
Инфузории - комменсалы или паразиты(акцентировать нужно)
---
---
/И/ не сверкает ярко в леопарде уставшее шасси...
/Не жди утра,/ не мучай себя, вызови ей такси...
---
---
Устав от скандалов(заскоков), в одиночестве как в сказке
Лучше всего выдра смотрится в маске
---
Мотив читки... (Вопреки Законам Природы - Настя Би)
```


```
Так и сделаем припев!
---
Надо придумать припев Анжелики не стареют
Дички как виноград молодеют.
Анжелики все наглея и наглеют.
Надо придумать припев Анжелики не стареют...
---
Или
---
Надо удивить ведь Анжелики не стареют
Дички как виноград, никак не поспеют.
Шалавы все наглея и наглеют.
Прояви себя ведь Анжелики не стареют...
---
---
Все три куплета должны начинаться с припева без паузы...
Оценили 0 человек
```


```
Одни Ксюши и Собчак и у копий копии
/Трусилями на голове,/ на жопе шильдики в голове /сериальные/утопии...
Но если оригинал не дура и очень даже умная...
То у Иин-начек не хватает ума
- "не быть курами..."
- Дура дутая!
Где нельзя там "не можно"
Шалава придорожная...
- "со мной действовать нужно осторожно..."
Как у грузина /который Молдаванин/ белеберда на языке...
А Президент виноват что у нее белеберда в голове...!-)
- Эти девочки на одной ноге!
---
И напев нужно сделать...
"Маленькая страна"
Ну из той песни...
```
